見住D廢老日日係到嗌失業冇錢開飯真是好好笑。。。

是但買隻TSLA APPL而家日日數緊銀紙啦
日日食半島都冇問題
仲想日日係到鳩叫手停口停咩

貼倉先啦扮哂嘢

我Daddy買左
佢搵到就會比錢我洗
我使咩自己日日睇住個市咁攰

仲要藍底

失業有咩怕 相信政府先得嫁

叫兒登貼倉？不可能的

信政府

邪惡美帝都派錢
正義嘅香港政府居然唔派錢
不過班廢老上錯賊船
為咗證明自己眼光正確
所以都要死撐落去

點先貼到鄉土公仔？
想學